# Tests zum Finden von p und q fuer BBS
#
# # Kommentar bis Zeilenende
# t is the title of the test
# s ist die Groesse der Zahl in Bits
# a Zahl, nicht unbedingt Primzahl als Hex
# A Zahl, nicht unbedingt Primzahl als Dezimal
# p naechste Primzahl mit %4=3 als Hex
# P naechste Primzahl mit %4=3 als Dezimal
# q naechste Primzahl nach p+25% mit %4=3 als Hex
# Q naechste Primzahl nach p+25% mit %4=3 als Dezimal
# n=p*q als Hex
# N=p*q als Dezimal
#
# Bei den Hex-Zahlen gibt es vorlaufende 0,
# damit immer eine gerade Anzahl von Hex-Ziffern vorhanden ist,
# d.h. es passt immer in Bytes.
#
# Version 4 22/02/2019
#
t=BBS-pq-1
s=512
a=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000a
A=+10
p=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000b
P=+11
q=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000013
Q=+19
n=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000d1
N=+209
#--------------------------
t=BBS-pq-2
s=512
a=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000003e8
A=+1000
p=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000003fb
P=+1019
q=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000004ff
Q=+1279
n=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000013e305
N=+1303301
#--------------------------
t=BBS-pq-3
s=512
a=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001267
A=+4711
p=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001273
P=+4723
q=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001723
Q=+5923
n=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001aadab9
N=+27974329
#--------------------------
t=BBS-pq-4
s=512
a=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000018466f5
A=+25454325
p=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000018466f7
P=+25454327
q=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000001e580c3
Q=+31817923
n=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000002e09a6d48ee25
N=+809903816502821
#--------------------------
t=BBS-pq-5
s=512
a=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000036ca6f6f0f
A=+235324534543
p=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000036ca6f6f1f
P=+235324534559
q=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000447d0b4b2b
Q=+294155668267
n=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000ea888dcb6ca8f9abf35
N=+69222045722823381139253
#--------------------------
t=BBS-pq-6
s=512
a=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000c8e7828f30c18
A=+3534346454764568
p=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000c8e7828f30c23
P=+3534346454764579
q=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000fb216332fcf4f
Q=+4417933068455759
n=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000c51530b3c47cab713d5d3e0bcd
N=+15614506077883809925075421760461
#--------------------------
t=BBS-pq-7
s=512
a=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000007fb988cb3121730bfea96
A=+9650608768068965975976598
p=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000007fb988cb3121730bfeac7
P=+9650608768068965975976647
q=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000009fa7eafdfd69cfcefe807
Q=+12063260960086207469971463
n=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000004fa8033cbfe5e5f6d7ffa5b72a887c5c5c55ccc371
N=+116417811992912006411147026546691763434896644424561
#--------------------------
t=BBS-pq-8
s=512
a=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000033869632aaeb790d9506292d5b59
A=+1045065947568056805087680568056665
p=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000033869632aaeb790d9506292d5cbf
P=+1045065947568056805087680568057023
q=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000040683bbf55a65750fa47b378b43f
Q=+1306332434460071006359600710071359
n=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000cf6a040369535d59e709034a7113ae1d5990f191da5458e0de81f01
N=+1365203543457900569050238944483139484918998547055898588942311104257
#--------------------------
t=BBS-pq-9
s=512
a=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000f875fd7df8e71f7afcf38d9b9990c988bce61
A=+346303950348394894385958928534593852985298529
p=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000f875fd7df8e71f7afcf38d9b9990c988bcea7
P=+346303950348394894385958928534593852985298599
q=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000136937cdd7720e759bc3071027ff4fbeaec28b
Q=+432879937935493617982448660668242316231623307
n=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000012d6e05e733016f44a28defe7d0472b30b9d7e98c0b587b97e70840f1387ef736602e05c2ad
N=+149908032533629445365949756765998252510434382084246611577613215119046081877641967882846893
#--------------------------
t=BBS-pq-10
s=512
a=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000048d729283552dd1d22beb0fe2d05b3202a252afc4166f
A=+436045695945694506456459643843593469457065796945843823
p=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000048d729283552dd1d22beb0fe2d05b3202a252afc4174b
P=+436045695945694506456459643843593469457065796945844043
q=+0x000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000005b0cf37242a794646b6e5d3db8471fe834ae75bb51d7f
Q=+545057119932118133070574554804491836821332246182305151
n=+0x0000000000000000000000000000000000000019e82afbf7af9a324ce35696d5391cab87d72bf30032a8b1c877702ea578344627bc1bd172e2b0918789f20d35
N=+237669811190956328181644956025488952961620746704788714668118441605398057922463868130027244332058015081565493
#--------------------------
t=BBS-pq-11
s=512
a=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000089fff26ad71ae47fc94f8a36d089e8e3f7b4e9e3d23e44d1dda4fb87ba3f
A=+952439565436545698821381328518435943692456576030730499513281285185845823
p=+0x0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000089fff26ad71ae47fc94f8a36d089e8e3f7b4e9e3d23e44d1dda4fb87bab7
P=+952439565436545698821381328518435943692456576030730499513281285185845943
q=+0x00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000ac7fef058ce19d9fbba36cc484ac631cf5a2245cc6cdd606550e3a69a987
Q=+1190549456795682123526726660648044929615570720038413124391601606482307463
n=+0x000000005cfcedb1fcc9da4415d2fb4fb309e2f13747b0d005978fdb00b116884bbddd7571da34b503691517b64b738bd9efb0d5de2210e84c5ab00849e54581
N=+1133926407261195020208358797032363281025973508457414832385296935508901238223155930974266509748652708698349933981943630118850643210749298277172609
#--------------------------